\begin{cancion}[Marahnata][Ricardo Cantalapiedra]%
	\begin{chorus}%
	\chord{Do}{}{Ma}rahnata \chord{Fa}{}{(*}*\chord{Do}{}{*)}\\
	\end{chorus}%
	\chord{Do}{}{¿}A dónde irán nuestras vidas?\\
¿A dónde irán nuestras penas?\\
	\chord{Fa}{}{¿}Dónde está la al\chord{re}{m}{egr}ía? ¡Ay!\\
	\chord{Fa}{}{¿}En dónde la pri\chord{Do}{}{ma}vera?\\
	¿A dónde irán nuestra\chord{Sol}{}{s v}idas? ¡Ay!\\
	\chord{Fa}{}{Si} un Salva\chord{Sol}{}{dor} no nos lle\chord{Do}{}{ga}. ¡\chord{Sol}{}{Ey!}\\
	\begin{chorus}%
	\chord{Do}{}{Ma}rahnata \chord{Fa}{}{(*}*\chord{Do}{}{*)}\\
	\end{chorus}%
	\chord{Do}{}{¿}Para qué tantas palabras?\\
¿Para qué tantas promesas?\\
	\chord{Fa}{}{¿}Quién cambiará\chord{re}{m}{ nu}estra suerte? ¡Ay! \\
	\chord{Fa}{}{¿}Quién pondrá l\chord{Do}{}{uz} en las sendas?\\
	¿Para qué tantas pala\chord{Sol}{}{bra}s? ¡Ay!\\
	\chord{Fa}{}{Si} un Salva\chord{Sol}{}{dor} no nos lle\chord{Do}{}{ga} ¡\chord{Sol}{}{Ey!}\\
	\begin{chorus}%
	\chord{Do}{}{Ma}rahnata \chord{Fa}{}{(*}*\chord{Do}{}{*)}\\
	\end{chorus}%
	\chord{Do}{}{¿}Qué será de nuestros hijos?\\
¿Qué será de nuestra tierra?\\
	\chord{Fa}{}{¿}Qué será de los\chord{re}{m}{ qu}e sufren? ¡Ay!\\
	\chord{Fa}{}{¿}Qué será de lo\chord{Do}{}{s }que esperan?\\
	¿Qué será de nuestro\chord{Sol}{}{s h}ijos? ¡Ay!\\
	\chord{Fa}{}{Si} un Salva\chord{Sol}{}{dor} no nos lle\chord{Do}{}{ga} ¡E\chord{Sol}{}{y! }\\
	\begin{chorus}%
	\chord{Do}{}{Ma}rahnata \chord{Fa}{}{(*}*\chord{Do}{}{*)}\\
	\end{chorus}%
	\chord{Do}{}{Se} está acabando la noche\\
y un nuevo día se acerca\\
	\chord{Fa}{}{vu}elve a nacer la es\chord{re}{m}{per}anza ¡Ay!\\
	\chord{Fa}{}{y }se acaba la trist\chord{Do}{}{ez}a\\
	y las estrellas ya nos di\chord{Sol}{}{cen} ¡Ay!\\
	\chord{Fa}{}{¡}Que el Sal\chord{Sol}{}{vad}or ya est\chord{Do}{}{á} ce\chord{Sol}{}{rca}!\\
	\begin{chorus}%
	\chord{Do}{}{Ma}rahnata \chord{Fa}{}{(*}*\chord{Do}{}{*)}\\
	\end{chorus}%
\end{cancion}%
