\begin{cancion}[Pregono tu Nombre][Jerez]%
	\chord{Mi}{}{Po}r el pájaro que vuela, \\
	por el \chord{sol}{m}{sol q}ue me ilumina,\\
	por la \chord{la}{m}{flo}r que no marchita, \\
	por to\chord{Mi}{}{da} la alta montaña.\\
	\jump
Por el río caudaloso, \\
	por las \chord{sol}{m}{manos} del amigo,\\
	por la \chord{la}{m}{roc}a desprendida.\\
	Te doy \chord{si}{m7}{grac}ias, Señor\chord{Mi}{7}{ Di}os.\\
	\jump
	\chord{Mi}{}{Po}r las manos que me has dado,\\
	\chord{sol}{m}{por e}l aire que respiro,\\
	por el \chord{la}{m}{pan} que me alimenta, \\
	por el \chord{Mi}{}{ag}ua que me lava.\\
	\jump
Por mi hermana, mis hermanos, \\
	\chord{sol}{m}{la fa}milia que me has dado, \\
	por el \chord{la}{m}{mun}do que has creado. \\
	Te doy \chord{si}{m7}{grac}ias, Señor \chord{Mi}{}{Di}os.\jump\\
	\begin{chorus}%
		\chord{Mi}{}{Pr}e\chord{Mi}{7}{gon}o tu \chord{si}{m7}{nomb}re\\
		por los \chord{do}{m}{camp}os, por los \chord{si}{m}{mon}te\chord{Re}{}{s.} \chord{La}{}{  } \chord{si}{m}{   }\\
		\chord{Mi}{}{Ac}l\chord{Mi}{7}{amo} tu \chord{si}{m7}{ciel}o, grito en lo \chord{sol}{m}{alto.}\\
		¡Tú\chord{si}{m}{ li}bertad! \jump\\
	\end{chorus}%
	\chord{Mi}{}{Po}r mi amigo que está libre, \\
	por\chord{sol}{m}{ las }guerras ya calmadas, \\
	por el \chord{la}{m}{nud}o en la garganta, \\
	por el \chord{Mi}{}{no}mbre que me has puesto. \\
	\jump
Por los pueblos liberados, \\
	por\chord{sol}{m}{ mi h}ermano misionero, \\
	por la \chord{la}{m}{mú}sica que suena.\\
	Te doy \chord{si}{m7}{grac}ias, Señor \chord{Mi}{}{Di}os.\jump\\
	\begin{chorus}%
		\chord{Mi}{}{Pr}e\chord{Mi}{7}{gon}o tu \chord{si}{m7}{nomb}re\\
		por los \chord{do}{m}{camp}os, por los \chord{si}{m}{mon}te\chord{Re}{}{s.} \chord{La}{}{  } \chord{si}{m}{   }\\
		\chord{Mi}{}{Ac}l\chord{Mi}{7}{amo} tu \chord{si}{m7}{ciel}o, grito en lo \chord{sol}{m}{alto.}\\
		¡Tú\chord{si}{m}{ li}bertad! \jump\\
	\end{chorus}%
	\chord{Mi}{}{Po}r el día que Tú has hecho, \\
	por\chord{sol}{m}{ el m}undo que has creado, \\
	por el \chord{la}{m}{nom}bre verdadero.\\
	Te doy \chord{si}{m7}{grac}ias, Señor \chord{Mi}{}{Di}os.\\
\end{cancion}%
